有無人好憎打邊爐？

咁多食法，最憎就係打邊爐，特別人多嘅時候，十幾樣又豬牛羊，又海鮮，又什菜放落一個煲入面撈埋一堆，咩湯底都變臭
加上成班人用個已撈到咁雜嘅湯底，煮乜出黎都有陣怪肉味
重要每人平都百幾蚊
真係寧願食個牛肉麵算，起碼有陣清香味道

好憎人落紫薯芋頭
一定搞到鍋湯唔知似乜

任食打邊爐仲要一大班人share一個湯底=食屎
最理想係逐碟叫逐碟俾錢、人數最多4位，咁個湯底就唔會比大量垃圾質素嘅食物搞到一兜餿水咁

其實我憎bbq多過打邊爐

由細到大都唔識欣賞打邊爐
撈埋一埋野，烚熟就叫煮好

BBQ自己燒自己食，唔會撈埋啲味有咩問題？
起碼有炭香

我好憎 有時成班朋友聚會去打邊爐，我就打定底先去到齋坐或者淨飲啤酒

我都覺，所以一人一煱啱晒我

同意，如果一圍十個人就一定要開兩個爐
同埋飯腳要有家教，自己淥自己嗰份，一碟碟車落去嗰啲正仆街，除非有本事全部回收返。

咁樣個湯底去到最尾都可以飲返。

講究既打邊爐ok，固定咗某部份食材，一般既打邊爐，狗屎垃圾乜都齊，成班人圍住個起哂泡 啡哂既煲唔知做乜鳩

利申 大排檔fans

任食打邊爐咁垃圾無謂投訴啦

仲要加埋同時落太多嘢而煲燶咗嘅湯底

你打邊爐自己烚人地食咁慘

弱智先飲湯底。。。

好多打邊爐都係用湯,一般分開兩邊,一邊伶黎飲,一邊伶黎落野食

你弱智先打到個湯底唔飲得啫